De anderen zijn Finnen en Duitsers.
Ik weet ook dat ze alle drie weg van het schip gisteravond.
Ik had hem van de stevedore wie is loading hun lading.
Tegen de tijd dat hun zeil-ship reaches Savannah de mail-boot hebben deze brief, en de kabel zal hebben aan de politie van Savannah dat deze drie heren zijn dringend gezocht hier op een lading van moord."
Is er ooit een fout, maar in de beste zijn van de plannen en de moordenaars van John Openshaw nimmer ontvangen van de oranje stippen waaruit zou kunnen blijken dat andere sluw en zo vastberaden als zichzelf, was op hun nummer.
Zeer lange en zeer zware waren de equinoctial gales dat jaar.
We wachtten lang voor nieuws van de "Lone Star" van Savannah, maar niemand ooit bereikt ons.
We hadden eindelijk horen dat ergens ver weg in de Atlantische Oceaan een verbrijzelde stern-post van een boot was te zien in de bak van een golf, met de letters "L. S." uitgehouwen, en dat is alles waar we ooit weten van het lot van de "Lone Star."
AVONTUUR VI.
De man met de gedraaide lip Isa Whitney, broer van wijlen Elias Whitney, D.D., Directeur van de Theologische faculteit van St. George's, was veel verslaafd aan opium.
